準備加入丐幫，有啲咩要注意？

只係識少少輕功
夠唔夠

丐幫幫主好著重家底
如果你唔係10代都係乞丐
但又想入丐幫，會比佢地打斷手腳
因為佢覺得你嘲諷緊佢

利申：斷左手

send你個CV黎睇下
利申 丐幫人事部

話說丐幫來左個肉便器 好似係郭 個女來

好講style架
你唔見同區每個乞丐都唔同style 咩
仲要唔可以撞款
如果唔係比成班乞丐打架

係元朗 你見餅叔 hip hop叔 同露pat佢地唔同style 就知咩事
個style要有character同突出
等人地幫你起個朵 叫做有返D面
仲有各自有自己地盤 唔好過界呀
我講咁多都不及你自己實踐

條隊排到邊

影張相望下先啦，你話入就入？

比曬你名下資產我先

學下你長老

入全真好D

無袋弟子 呸

d武功咁廢